希望現場睇煙花既人俾雷劈死揮手區

雲伯一早已經開壇作法皇天擊殺，
不過會清算左fb鬧過佢嘅人先

你都唔響現場

口德值-100

衲dee有時d post都幾高質

衲see

呃正皮